有冇人會買airpods 2

如題

唔會 .